Google Pixel 2 系列出現機身升溫、續航力驟降問題

Google Pixel 2 系列手機自推出以來，雖然獲得不少好評，但也一直風波不斷。據 9to5Google 引述 Reddit 討論區和 Google 的 Pixel 使用者社群的討論，不少使用者手上的 Pixel 2 和 Pixel 2 XL 都在安裝 Google 釋出的 2 月安全性更新後，出現不同的問題。9to5Google 的 Ben Schoon 自己也發現所用的 Pixel 2 XL 在待機模式時機身明顯升溫，而且續航力明顯減少。
據使用者的回報，並非所有 Pixel 2 手機都會同時出現以上兩個問題，有的則是耗電量不穩定。但手機有出現問題的使用者，都表示他們安裝了本月的安全性更新後就開始出現症狀。雖然目前未能下定論，但似乎也與這安全性更新跑不了關係。

我們已經向 Google 查詢有關消息，並等待他們的回應。

我又唔覺有問題

但我覺呢排食電左

AI排毒

食電...

2XL 係LG

Bootloop 係常識

జ్ఞ‌ా

閱讀理解拎咩grade

點用到咁耐 xl定細機

想介紹人買不過...

我係11.3

你智力11.3

XL,你check下佢張圖解像度

有日訓左一晚 冇著過Mon
舊電由80%跌到落30幾%
唔知發生咩事

邊有可能
次次差電都唔差到90% 就chok到咁多sot啦